
-Instalar librerías referidas en el archivo requirements.txt .
-Setear las variables del archivo dev.env en el bash/cmd.
-Ingresar a la carpeta \integrations\richart_wholesale_club y ejecutar el archivo __init__.py
